12點前要返到屋企

不被捕 留力星期六日

出咗蒙面法都仲有留力撚
幾時先唔洗留力呢請問？